<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>日记 on AT的个人博客</title>
    <link>https://Alw4ysThere.github.io/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/</link>
    <description>Recent content in 日记 on AT的个人博客</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <copyright>© 2026 AlwaysThere</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Sep 2025 22:41:40 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://Alw4ysThere.github.io/tags/%E6%97%A5%E8%AE%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>日记2025.9.2</title>
      <link>https://Alw4ysThere.github.io/diaries/2025.9.2/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 22:41:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://Alw4ysThere.github.io/diaries/2025.9.2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;font size=10&gt;&lt;strong&gt;2025.9.2&lt;/strong&gt;&lt;/font&gt;&lt;br&gt;
&lt;em&gt;天气：良好&lt;/em&gt;&lt;br&gt;
 今天是开学的第二天，课比较多，不过也就这天课比较多了。昨天晚上还是没有睡好，好在起床比较晚，没有早八，所以上大物的状态还是不错的，能够听懂老师在说什么，能够跟上节奏，了解梗概，目前主要还是高中的那些东西，库仑力一类，不是特别困难。不过问题就是和概率论一样，摸不着重点，比较挣扎，感觉不知道自己到底是在听什么。&lt;br&gt;
 中午就是吃一顿大米先生，然后开始进行一个文明6的玩，真是令人上瘾的游戏。下午我一个人去体育课，很tricky的是，我一直以为这个李雪梅是一个新老师，没想到我上学期器械健身的老师就是李雪梅，给我整晕了。这节课是全男器械健身，太美妙了，令人振奋。课上简单跑了两圈，心率猛冲160，自己身体是一天不如一天了，看看能不能稍微练习练习，回复一下机能吧。上完课洗了个澡，换了一件新洗衣液洗的衣服，哇，真的很香的薰衣草味道，非常不错。&lt;br&gt;
 今天是第一节英语课，老师是Emma，很漂亮，身材也不错，干练的假小子模式的短发，我很想知道她留齐肩短发或者长发究竟是什么样子，很不错。课上还是比较轻松的。这节课现在只有4学分了，应该会是越来越轻松的，不过还是不能够掉以轻心。课后的qq群，Emma用陶喆举群昵称的例子，interesting。&lt;br&gt;
 晚饭就是麦当劳，没什么说的，速战速决，准备去上这个吴满意的社会主义发展史讲座。微信家族群里面，说什么风雨之后有彩虹，父亲刚刚到家，不知道具体是发生了什么。对了，吃完晚饭，母亲给我买的东西，外卖员送过来，东西很多，不好放在外卖柜，给我打了四个电话我才听见，无敌了，我赶紧赶过去吧，确实大包小包，给我整麻了。自从开了车，这次在学校骑电瓶车的时候，真的处于红温状态，有的人汽车就完全不是人类。这次还看到一辆纯电越野，妈的，窄路上面磨磨蹭蹭，我看一眼果然是本科生，不可能是研究生了，好吧，真别开车了。&lt;br&gt;
 吴满意居然是马院的院长，亏贼啊。声音浑厚，在讲台前面站着讲了三节课，体力充沛，我都做不到。这次旁边坐了个女生，在学习，画画，很有意思，但是没和她有任何交流，果然还是做不到吗，我就是在看电视剧，看小说，刚好，这一段还是挺有趣的，看着看着，整节课就过去了，各回各家。舍友都在上这个风险投资，我实在是没有绷住啊，看起来后面他们会成立公司，希望顺利。&lt;br&gt;
 这篇日记将会被上传到博客，主要是确实是好久没有传博客了，而且今天的事情很多，也挺重要的。辅导员发了这个和综测有关的东西，不知道最后会是个什么样子的结局呢，公平公正，还是腥风血雨，不过我觉得我应该是什么也做不到的，哈哈。目前看起来，我和同学们虽然不熟，但是也没什么过节，就是不知道在遇到利益冲突的时候，会出现什么个情况，要是他妈的遇到zzy同学那种情况，本来很高的学习成绩，嗯被挤下去，那我真的要翻脸了，但是那种情况是班干部本身就不当人的，我们这边班干部目前看起来都挺负责，人很好，私人生活不清楚，不重要，希望能够有一个好结局吧。这个东西明天中午的时候可以处理一下，仔细研究研究，不要放弃任何一分。ok，差不多就是这样，上传一下，可以收工了。&lt;/p&gt;</description>
      <media:content xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://Alw4ysThere.github.io/diaries/2025.9.2/featured.png" />
    </item>
    
  </channel>
</rss>
